香港愛國偽人同議員有邊個子女係做黑警？

好似真係無

肥媽?

樓尚友個老豆好似係退役警畜
佢真名都唔記得了

謝安琪隻狗個細佬係狗(好似係)